覺唔覺得崔世安 係玩緊班解放軍

班老解黎到一味係到掃垃圾同執野

其實係咪唔想自己警察同消防辛苦
Btw崔世安真係用心良苦

吹屎眼在下一盤很大的棋